有冇克羅地亞人一齊哭喪

逼害啊

會員美祿好似自世界盃決賽後仲昏迷緊

熱血足球

挫敗狗
係鬥志呀

5-0

挫敗哥連挫2獲

6球

克羅地亞人不哭

係精神嘅

因為無左世一中堅路夫蘭carry

系精神o既

冰島人呢？

挫敗狗有一半克羅一半冰島血統

加埋12粒

抵撚死啦
夠膽贏我地冰島？

連登克迷去左邊

係15粒
冰島又輸3蛋

佢真係克迷，唔好鞭佢屍

佢係香港裔克羅地亞人(雖然未去過克國)

實係塞狗逼害綁走咗佢